發完夢醒咗 睇到立場姐姐訪問喊左

第一次開post

我想講對唔住，因為我有包袱、細膽限制左我行動。我見到入面嘅人比我更加勇敢，尤其見到一班女仔咁落力我真係自愧不如。

今日我單丁去發夢，出黎前已經好猶疑去唔去好。其實我好驚又無照應，過程好迷惘。雖然我去咗，但我全程都畏首畏尾，好驚比人影到，因為我無同屋企人講，好驚比佢地發現。

但係我睇完個訪問之後，雖然我一個人去有時覺得迷惘、無助、驚，但我無後悔。因為我見到有一班好有愛既香港人，就算驚都唔怕。大家一齊黎就要一齊走，我地唔放棄每一個人。

如果之後再要發夢，我唔會再猶豫，就算我幾驚都好又係一個人去都好，我都會出黎，因為我前面已經有一班勇敢嘅義士。我就算驚唔敢上前，我都要做佢地後盾。

學訪問個妹妹咁講：「個個人都好驚，但仲驚聽日見唔到佢地。」

而我想講多句之後我地仲要一齊守護香港！

「因為我地最驚既係香港唔再係香港！」

我地一定要堅持落去，一個都不能少。

兄弟爬山，齊上齊落。

大家加油!

仲玩分化. 今日"一齊走"單嘢簡直係人性嘅光輝

一齊走 係呢世人聽過最好聽嘅說話 - 節錄一個香港人留言

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

又多一個手足

香港人真心好好

手足唔怕多

唔緊要架，每個人都會有自己嘅包袱，但鍵盤戰士都可以係我地嘅戰友
加油

睇一次喊一次

呢個政府既暴政覺醒了一班年青人既熱血